求6000蚊打機list

新手完全唔識
想玩rainbow 6, 食雞個d
有咩推介？
顯示卡1060夠唔夠做？

邊使1060......
唔好俾人fake喇

是但去黃金搵一間算啦

唔好開post, 去硬件po問

怕比人昆所以試黎問定資料

1: AMD Ryzen 3 2200G YD2200C5FBBOX 4 Cores/ 4 Threads, 3.5GHz, 6MB Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler
數量: 1 價錢: HK$ 660
2: ASUS 華碩 ROG STRIX X470-I GAMING X470, DDR-4, AM4 Socket, Intel GbE,USB3.1 Gen2,WiFi ac,Mini-ITX M/B
數量: 1 價錢: HK$ 1450
3: Corsair Value Select DDR4 2400MHz 8GB (1x8GB) Ram CMV8GX4M1A2400C16
數量: 2 價錢: HK$ 415
4: SAPPhIRE / 藍寶石 RX590 Nitro+ 8GB GDDR5 OC Edition 雙風扇顯示卡
數量: 1 價錢: HK$ 1830
5: Kingston 960GB A400 Series 2.5" SATA 3 6Gb/s SSD 固態硬碟 SA400S37/960G
數量: 1 價錢: HK$ 795
6: Zalman ZM450-GS 230V ONLY ACTIVE PFC 450W 火牛
數量: 1 價錢: HK$ 375
7: AeroCool Aero-Cylon MINI (黑色) USB 3.0 Micro-Tower ATX Case
數量: 1 價錢: HK$ 279
總數量: 8 總數: HK$ 6219